<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss  xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" 
      xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" 
      xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" 
      xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" 
      version="2.0">
<channel>
<title>R. Heller</title>
<link>https://www.r-heller.com/publications.html</link>
<atom:link href="https://www.r-heller.com/publications.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
<description>Website of R. Heller</description>
<generator>quarto-1.3.340</generator>
<lastBuildDate>Invalid Date</lastBuildDate>
<item>
  <title>Template Publication</title>
  <dc:creator>R. Heller</dc:creator>
  <dc:creator>R. Heller</dc:creator>
  <link>https://www.r-heller.com/publications/template/index.html</link>
  <description><![CDATA[ 
<!-- Google tag (gtag.js) -->
<script async="" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-7T94VJMY2C"></script>
<script>
  window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  gtag('js', new Date());
  gtag('config', 'G-7T94VJMY2C');
</script>

<div class="cell">
<div class="sourceCode cell-code" id="cb1" style="background: #f1f3f5;"><pre class="sourceCode r code-with-copy"><code class="sourceCode r"><span id="cb1-1">lorem<span class="sc" style="color: #5E5E5E;
background-color: null;
font-style: inherit;">::</span><span class="fu" style="color: #4758AB;
background-color: null;
font-style: inherit;">ipsum</span>(<span class="at" style="color: #657422;
background-color: null;
font-style: inherit;">paragraphs =</span> <span class="dv" style="color: #AD0000;
background-color: null;
font-style: inherit;">10</span>)</span></code></pre></div>
<div class="cell-output-display">
<p>Adipiscing ut taciti fames taciti ac eleifend aptent velit arcu pulvinar blandit. Cum tortor semper ante fringilla; dis, facilisi magnis bibendum diam! Orci dictumst enim tempor facilisis aliquam: nulla accumsan a mi iaculis eleifend. Erat natoque pellentesque phasellus varius porttitor tristique congue sem praesent aliquet a. Cubilia auctor sodales morbi, sapien penatibus: mattis mauris varius netus. Na netus.</p>
<p>Elit duis consequat quisque montes iaculis congue netus hac molestie. Ultricies scelerisque pharetra morbi sagittis, orci donec tristique pretium proin! Aliquam class natoque malesuada ad pharetra mi potenti, cubilia ultrices magnis. Metus ligula himenaeos taciti, aliquam mollis nec suspendisse convallis vivamus habitant! Na habitant!</p>
<p>Ipsum mi himenaeos fermentum praesent, aliquam purus sollicitudin. Aliquam tincidunt sollicitudin facilisi sodales enim dapibus pellentesque morbi facilisi. Felis vestibulum suspendisse ridiculus felis at nibh, mus quisque erat scelerisque aenean ac dapibus. Laoreet nascetur diam scelerisque, molestie, a neque penatibus purus elementum quisque!</p>
<p>Dolor duis parturient ante curae gravida justo cubilia pulvinar inceptos torquent risus. Nunc sed cras laoreet vestibulum torquent arcu commodo ligula. Venenatis parturient parturient integer facilisi dui scelerisque sociis, augue ornare nulla dictumst. Platea consequat.</p>
<p>Lorem cubilia libero; id porta morbi commodo praesent dictumst tellus. Malesuada leo sem tempus mus molestie placerat nullam suscipit! Penatibus class dictum fames quam laoreet dictumst montes posuere venenatis aenean, laoreet eros. Penatibus dictumst, curae ante ornare sem – dictum cras vel arcu iaculis parturient.</p>
<p>Amet dictum cras tortor. Ultrices vivamus augue cras sociis integer vitae neque leo tristique habitasse est. Sem cubilia sollicitudin luctus, porta odio vestibulum. Tempor justo natoque ut nostra aptent quisque erat rutrum mattis condimentum fermentum magna auctor?</p>
<p>Sit himenaeos montes libero fusce ligula. Mus in nec tempor conubia ultrices lacus ac scelerisque erat porta. Eleifend nec nec in, facilisis rhoncus tempus. Sapien sagittis phasellus tellus platea, magnis ultricies dictum, ultricies felis aenean rhoncus dictumst, placerat lacinia praesent.</p>
<p>Amet varius nec nisl sociis, sem habitant vehicula sociis velit. At quis massa ad nibh tempus vel, purus aenean sed in etiam scelerisque massa.</p>
<p>Sit per aptent venenatis justo; quisque sodales vulputate eros? Et conubia interdum per purus enim egestas, purus ornare, parturient sagittis mollis ornare conubia, laoreet laoreet; neque potenti.</p>
<p>Dolor risus leo laoreet conubia eget nascetur torquent. Eros ante phasellus tincidunt ac torquent platea! Molestie fames himenaeos proin integer felis metus rutrum senectus. Venenatis duis pharetra elementum tellus imperdiet quisque pharetra cras proin malesuada conubia morbi at. Tincidunt hendrerit nullam sollicitudin, luctus ante duis mauris dignissim pretium nullam sagittis mollis primis?</p>
</div>
</div>
<p>Blah Blah<span class="citation" data-cites="heller2021"><sup>1</sup></span>.</p>
<section id="references" class="level3">
<h3 data-anchor-id="references">References</h3>
<div id="refs" class="references csl-bib-body" data-line-spacing="2">
<div id="ref-heller2021" class="csl-entry">
<div class="csl-left-margin">1. </div><div class="csl-right-inline">Heller, R. A. <em>et al.</em> <a href="https://doi.org/10.1093/brain/awab203">Predicting neurological recovery after traumatic spinal cord injury by time-resolved analysis of monocyte subsets</a>. <em>BRAIN</em> <strong>144</strong>, 3159–3174 (2021).</div>
</div>
</div>


</section>
 ]]></description>
  <category>Research</category>
  <category>Visualization</category>
  <category>R Package</category>
  <guid>https://www.r-heller.com/publications/template/index.html</guid>
  <pubDate>Invalid Date</pubDate>
</item>
</channel>
</rss>
